一句到尾 留定唔留

光復香港！共榮辱 直到香港有光明一日
笠笠亂 唔係唔走呀嘛？

不記名投票
想知有幾多人真係留

利申: 留 同香港人共存亡

有錢咪走
無錢咪留

點解唔係有錢要繼續抗爭
錢調出去
人可以繼續喺度支持香港

冇人理？

真係冇人敢投？

講好左齊上齊落, 要留一齊留, 要走一齊走,

既然唔係個個有能力走, 我選擇留

BTW, Show Blocked User - 負評收集員(八毛)

我覺得有能力先要留
從來革命就係長期戰爭

[文長慎入]中共已經｢哂冷｣，香港人選擇下注還是下跪？

其實點解我地要走
就好似有人嚟侵略我城 反而係我哋要逃亡
點解

大家未裝VPN唔敢投？

話就愛國
國家有難就各自飛

香港人配唔配有國家

係咪連不記名嘅投票都唔敢做

借個位：黑色五毛風向警告，大量五毛正在吹襲連登
正視聽，國安法唔係攬炒，美國做野先係

大家唔好比五毛帶風向去支持國安法，否則會比對家spin成香港人支持國安法。只有香港人強烈反對下強行通過，美國才有做野的理由。大家小心。

借個位
連登一向錯曬風向，英國點日落都好，香港問題上都係重要持分者，必須engage。
我地唔係要拉攏政府班奶共狗（例如Dominic Rabb），而係要拉攏英國民意啊。英國係民主國家，民意最重要。英國民意決定stand with Hong Kong/Boycott China，BJ以至成個政府都無得唔跟。宜家武肺英國死左就三萬幾人，正是推動報仇民意好機會。

另外要借助美國向英國施壓，因為美國有動機（報武肺之仇）同拳頭，加英國有理由（聯合聲明），兩個加埋先容易嚮香港問題做野